想問吓有無巴絲有物理治療推介?

本身睇左政府一排，哩家好咗啲想出去私家睇
唔知有無人有介紹?
因為唔知私家咩價位，希望唔洗話太貴

400～1000
多數5 600呢個價位

好,唔該哂
想問下出面係唔係多數都係電同針灸?
定係有無話根據你狀態比返啲咩運動你?

睇治療師+你咩事
有d就齋電
有d就齋運動
有d會乜都有加埋手法治療

學生350 之前係油麻地睇

唔該哂先
不過太遠, 我係屯門果頭

物理治療無用

點解咁講

做完治療一樣痛

咁我諗都要啲時間先知個成效既

我每年都傷一兩次
次次睇完都好快好WOR

有無邊間介紹下

求推介

有就有, 不過係TST, 暑假睇, 醫生好似宜家收600, 物理收500一節 唔記得係咪

POLY

睇過一間，係尖沙咀，主要係手法治療
我個次好快好返，不過就收得比出面貴
有料嘅我幾貴都會畀

有無名呀唔該巴打

岩岩向上環睇左一次，900蚊約1個鐘
全程用震槍幫我鬆肌肉，希望幾次搞掂

有無啲係比運動既物理治療介紹